[求推介］Macbook Pro 外接螢幕

Budget 1.5k，2k mon
請出手

暫時睇中Dell u2417H

係2015 retina

得1.5K budget 買唔到咩Mon架啦。。。

mbp 2015 retina
U2715H開心使用中

張台放唔到咁大

咁用1.5K黎換左張枱先啦

Push